{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046088",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052540",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 비엔베뉴펜션"
    },
    "text": "済州に位置する全客室オーシャンビューペンションはジンハ海水浴場に位置しておりサーフィンやレジャー活動も可能です。 また、明仙島、明仙橋、海波浪路、海岸散策路など様々な見どころがあり、観光客に興味深い時間を提供しています。 車で10分の距離には、季節岬という有名な観光地があります。 ペンションには注意事項として、予約されていない部外者の入室については払い戻しなしで退室が要請されることがあるという事項があります。 入室は午後3時、退室は午前11時に決まっています。 送迎サービスは提供されておらず、客室内ではバーベキューが可能で、追加料金が発生します。 幼児の基準人数は0歳から36ヶ月までは15,000ウォン、36ヶ月から7歳までは30,000ウォンであり、最大人数の超過は不可能です。 客室内では調理が可能ですが、臭い食べ物は限られています。 Wi-Fiは無料で提供されており、ペットの同伴及び入室はできません。 その他の施設としては、電子レンジ、カード端末、エレベーター、消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器などがあります。 訪問客は宿泊施設がきれいで良い海のビューを提供し、親切な説明でインサイトを得ることができたとレビューを残しました。 また、ジンハ海水浴場に近くて便利で、バーベキューの利用も可能だと言及しました。 とてもきれいでいい匂いも感じられたと言って、社長の親切さと静かな雰囲気が眠る空間をより楽にしてくれると言及します。 その他、メゾネットタイプ、客室禁煙、セミナー室、バー、駐車可能、ファミリー、海水浴場近くということも取り上げられました。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には明仙島、明仙橋、海波浪路、海岸散策路などの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションではバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、このペンションではバーベキューが可能ですが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "このペンションには送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、このペンションには送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の基準人数は0歳から36ヶ月までは15,000ウォン、36ヶ月から7歳までは30,000ウォンとなっております。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での調理は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内では調理が可能ですが、臭い食べ物は制限されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されていますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには電子レンジ、カード端末、エレベーター、消火器、一酸化炭素警報器、火災警報器などの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 406
    }
}